[IOS] 白貓 X 沙律8.0 #255

助攻變左1003

咁快8.0?

無扎槍不如del驚啦

勁撚到癲撚左
已經唔係擋傷咁簡單

以前都講過
槍職不嬲唔廢
係傷害少個0

今次雞扎唔單只無少個0
仲技能中自動開盾 勁撚到
即係點？完全防抓囉即係
勁撚過特寫畫面晒時間切入
切出既時間差被抓

jj縮

局長今次出盡力燈

識聽同講少少但唔識睇

Molamola把武

正確應該係8.5啦..合租果隻有變裝

sao又係
咁等睇黑警反勝
雖然點計都唔會勁過無恥吹波波

差輝 大劍 變 有無弓？

而家差大劍變輝弓

識用埋催淚彈咪top0囉

sh果隻計唔計變身士

武技ar15掃射

無恥吹波波?

黑肉法

黑肉公主拳真top0

人妖寶寶雞抽左1000

一隻都冇留名

LM

收到風白貓post W字頭做既

新貼留名，2250石中3隻

咁快出武

一大跳中左兩隻小夏 想追杖 跳多4次中斧

Top1未

上個post好多歐洲人

呢堆武好似伏伏地

一隻夏日都冇玩條撚咩 唔撚打活動了

ms都有夏日pool,幾好用

On

好撚搶錢, 又要抽了

今次武器技做得幾好

Allin la

要換晒五把？

想想地

小夏用太陽把槍好似好過把專

你on9？

2000石 0隻

禁多兩下就保底

g 有咩咁好笑

g 有咩咁好睇

梳

無啊 我del驚了

追la

無石

課

我就覺得未去到"一定要擁有"既級數

Del咗驚

Ja ga

唔追正契弟

幫我

契哥HI

我做左無課狗幾年

求首抽救學

無恥吹波波係邊隻

差3下大跳就10個跳

仲追唔追黑警同隻弓好

唔支持白貓 好快執

黑肉

追 黑警嫂法真係好

又有？

歐皇幫我抽

可摸耳幫我抽埋

問歐皇火

十抽得果七把素 dllm

我願意用人妖寶寶碌鳩換真扎槍

換把槍就夠

星火仆街死

刷咗成個星期終於刷到..

武器卷係咪過哂期？

幼稚園都有錢收
讀到大學就乜鳩都無

They have no stake in society

下世先拎到有分別咩

等緊$4000蚊開飯,就餓死了

下世仲做香港人就死得喇

仲敢話派1萬
真係當人乞衣 面皮幾萬尺厚
屌你老母敢派我就拎曬黎買物資

幾時話派一萬

即係咁
我聽到佢講話果d野之後要等立會經財委批

即刻唔洗聽落去

保底終於中黑警

已教訓黑警

我係咪中左bug
連抽5大跳 0隻

跌晒落佢到

正常水準啦

開心分享下

韭周人日常

強烈譴責歐洲人

中啦，屌，之前抽極都冇，終於每日單抽中（應該仲勁？）

點解白貓仲有p牌仔

P牌唔代表新手

好耐冇係白貓po見到咁多標點符號

新手lm

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

怪盜弓是咪要keep住隱形咁用?

白貓已進入新時代

我連4000蚊都仲未收到

我都未

代替明星霞打HELL

即係功能向多

未呀

Call完g?

唔洗call
D女自動上房

泡狗叔又勝

呢個護士隻眼真係好靚..
818出去睇下會唔會見到佢先

我識佢

呢個真

你見到佢真樣就唔會咁講

想同佢做朋友..

冇人show
去老秋冇女僕同我say hi
太毒

真唔真呀先生叔

你食屎啦光頭仔
依家唔玩執屍 要啲女送上門

呃你做咩

咁都唔靚平時睇食開咩女..

食開仔

繼續扮

chok見唔見個面

上個月我去日本你又唔SO我

我都唔係大阪

可以去飛田新地玩日架嘛

隻熊砍左未

屌佢係派活動突破石未

依家點會咁易比你8突拎虹磚

點解依家d活動咁少石
上年夏日 南島100億 我記得好撚多石

屌佢鑊撚鑊隔幾日至比你

無課狗第二末日鳥

馬手叔又勝

有雞扎秒牛牛片未

棄驚了

得雞扎炒魚片

幾耐無開驚

記錯姐 有雞扎秒鼻涕片未

Molamola

我黎陪你了

打成2分鐘

小夏打決戰不死咁濟

男豬都可以

白貓應該參考下PAD
半個月 4個POOL

會用厭
輪流用

個阿伯好撚型
利申：回坑

今次個協好膠
d怪又散 又難打
d隊友又豬 俾條鯊魚咬兩野就死左

CARRY未

我打完啦 唔打了

咁我恰陣至打

圓神又出黎鞭屍

公主拳解捉未

返來了

新協有無人carry me..

我瞓地ok?

打野團都好快呀

-2

神威又送20石

818

今日817咋喎

講定 叫你地出黎打協

到時開場叫我

先生叔琴日講果條女既艾豬係咪W字頭

你發現到啲咩

出黎一晒入魂

w字頭真係好危險

黑警還眼

去到報紙果段真係喊出黎

終極文宣 由69至今日 勁感人

真扎=白貓搖錢舒

樹

殘酷既真相

艾蕾bb同巴曲先係

真係喊出黎

點解我次次都係夜晚先見到你

証明我毒撚夜晚冇女食

估唔到有生之年可以見証第一次圍毆大戰

日頭唔可以食女架咩

得
我識既W字頭日扑夜扑

證明佢係歐洲人 同我地個時區唔同

ebarwill

唔係

其實唔係完全防捉 單發就係
花同鯊魚呢d長持續時間嘅會係你一技收招捉到

我好似見過luka 1.0 111.1億

冇得抽唔洗討論
同埋露得咁少 不了

企最遠咪冇事
招S1鎖定距離遠到傻左

咁我都知打唔中就得 純粹話自動盾=/=完全防投技

知隻怪出長時間技用技2走位咪得

都係
一開始用都有比佢fake到
以為真係可以鳩玩

不過都算係無腦角既
只要等隻怪先出招先再開技
就可以安全硬食所有紅光同捉技

所以我咪話只要之後D boss較返大力D, 個盾捱唔到2,3下就爆..
S1 單體超高DPS(4體以下)
S2 演出慢到豬閪咁, 打完成set先彈粒子機出來, 中途cut招又會冇左

隻雞勝在槍本身有JC, CC上修普攻又有guard, burst 個盾都算硬
專武又防DA, 整體上係唔錯既

不過就一定冇鎖血不死/公主拳果D咁目空一切

討論下個自動盾有咩盲點啫
本身成隻角加埋鳩玩都得 呢點冇否認過
強度同美觀都有90分 perfect池

整體性能一定係top10角 呢點就無可否認嘅

鎖血技都叫要睇下時間 死迴鎖血果d就驚多段連擊

公主拳.....本身就係一個bug
仲有真正防投技

咁一定有, 至少都有top 5

拳可以扣血走佬
吸血拳下一秒就回番滿血

Ms 10抽+非玉齊set

死歐狗

依家先望到你講佢，望左福圖幾眼好似認得係邊個，應該平時食早餐下午茶teabreak嘅時候見過全相

仲易過kof解撻

可惜易唔過星火叔又勝

我一眼就認到, 仲要QE既話都應該唔會認錯

哇, 一抽

QM黎wor

打錯姐
呢排成日去QE探人

我都放緊大假，十幾日沒翻過工了

817
818

G持

出黎同我一齊打協

ho 手持雞扎槍做認證

我無

收到風 818 去到維園一帶抽嘢會必中心儀嘢

一個鐘都唔駛就行完
屌你老母on99

老老實實
已經比預期好好了

TUI! 818

答正12點生日
今年願望 五大訴求 缺一不可

聽日見

喂 生日快樂

多謝兩位
Happy birthday to me

喂 生快

你幾時生

未結婚 無咁快生

生日快樂
光復香港 時代革命

生日快樂

生日快樂
去維園抽真扎

寶寶太公又勝

出黎打協喇喂

老手回歸,想問防DA係乜黎?

防紅光

你未有雞扎槍點相認

係維圍抽蛋 一個十連中晒成個pool

夏霞相認

防打

防水賴叔又勝

全名danger attack
好似係

ok

屌 一路落雨冇停過
連燈燒山正仆街

幾時停雨

成身濕晒

喺維園抽中真扎 未中嘅人快啲去

返屋企沖個熱水沖

我就是成功例子

對鞋濕撚曬
每行一步都吱緊水出黎

遮疊遮係咁漏水 好像沖完涼咁

有暴徒準備好衝擊防線
大家仲唔快啲返屋企睇直播?

會唔會有巴打有AC唔玩 OR 想換ONE PIECE AC

睇緊do姐有問題了

維園抽抽真係有效

感謝香港，感謝香港人

香港人加油！

戇鳩

同中，有香港人集氣真係勁👍🏻

沖涼未

維園係福地黎..今日單抽中埋黑警法

維園差到連登都load唔到
究竟係點抽角

只要有恆心..

太多人

170萬

唔係太重要,而且集會好難計
重點在大雨都仲有個氣勢

今日真係be water

屌 金鐘做乜鳩 講咗成個禮拜仲要留

香港人對夏慤道真係有種情意結

今日出過黎都知邊可能得170萬

同埋佢地都已經講咗個數嘅前設
點解要咁執著呢

返屋企打協 屋企要人

急! 要人!

要人carry我打協!

返屋企打協打飛機都好啦 不要留

瞓地OK?

偽進制12.8萬人

成班鳩行鳩坐做乜鳩 返屋企啦

個劇本完全冇用

我今日都踢拖!!

又話mtr車長罷工 呃9我

約咗女女？

咁撚招搖

Reg科 順便睇下post
港豬返工啦

點解朝早都見到你 好驚

中三學生表示未開學

佢歐洲富二袋 想幾點瞓就幾點瞓

早睡早起

其名為鳩毛比

鳩毛比大叔又勝

泳裝小夏用落好似無小圓咁好用咁

今次無金稱

如果換雙刀 換水母定而家夏日嗰把好

屌 真係一隻夏日都冇
下個活動先玩 bye

下個活動你都冇石抽

2500石得弓同斧
而家得番500
今期唔再抽

雞扎tier1

夏日

G all G

好耐冇入過嚟
想請問一下，依家用乜嘢方法刷 rank 最快？

5倍書, 60%隊長. 千早弓+魔王專+延長戒X3

今晚有幾個巴打裸體係維園找數

大家一齊去支持.

咁慘

Thanks, 巴打

請問係刷邊一關呀？2 島 Nightmare 12-2?

南之島100億協力..

Thanks

哇屌 我礼tier1

中未

話左top1

明明數字上好似冇乜輸出過
到最後次次都鬼神
個新協話我打左30幾億-.-
有冇人知咩事

問負皮我果個

無呀
咪再講呀

棄驚啦

下期會歐洲番

無石抽了

夠鐘睇裸跑

快啲睇裸跑呀屌你地

真係找數

好癲

觀鳥人仕

唉 點解我冇去

原來買真扎鎖匙扣真係work

又中

30億咁weak=_=

突發 景林去厚德連儂隧道一男一女被斬

真 暴徒

實冇人被捕/起訴

點解花嫁槍上返嚟？

自問自答

右下角隻雙勁過釘宮雙
仲未cc嚟試

無死回
無喪屍mode
回血慢
唔防屬傷, 20 星隨時3 hit 死

班黑警真係痴撚線..

仲要打人條J

早晨

屌

早抖啦你

有埋證據

講真毆打佢就預咗
但係咁大力打J真係on9 瞓喺度俾你打

原來你咁撚恐怖 竟然預咗人地要毆打

醫院都咁 差館同扣留唔敢想像

警察不嬲有呢味野

唔好對呢種事習以為常

狗屋我發夢見到入面仲有電話簿嗰招

係你哋唔知被捕手足係入面一直都係咁恐怖

有無睇過出埃及記

法老先睇到？

係唔知你一直都係咁恐怖

局長叔又勝

做乜鳩

曼狗

成group人all in狼隊係得泡狗叔懶獨特

19000係咁架啦

咩叫預左比人打- -

點解依家咁既情勢 仲有人可以玩得落ocamp
乜心態

等完咗帶我去ocamp識女女

講真啦 淫O識埋個d人 都係酒肉朋友
叫佢俾個source你個陣 已經唔見左人
仲有唔係同一個major既人 識黎做乜

義士就出去打 前線就冒住被捕既危險
受傷既受傷 拉既拉
另一邊既世界 竟然有一班同年既人玩緊淫O
究竟依班人係咪去左平行時空 定點樣
我真心唔明 我睇唔透

你訓地都識女

最多下次你瞓地 btw 我幾時瞓地

經常

次次回post都見你話訓地OK？

條友警犬嚟 平時打開人

都要扑嘢㗎

時勢亂先會趁亂
呃蝦條發大財

次次到最後都無人陪我玩

個Twitter account 係時候要拎返出黎..

我
上線未

有乜打

刷rank ok?

都話無千早

無咪開隊長60%..lol

兩個都無 邊個carry

搵個有既carry

想問買首抽係咪應該買黑之繼承者+專武慢慢玩

記得貼返啲飲飲食食相先

仲要告傷人only
橫睇點睇都係酷刑啦on9

以為冇鏡頭就咁樣

即係代表其他冇鏡頭下 被捕嘅手足都係俾狗咁對待

收嗲啦 係咪誤會咗
講緊入面一直都係咁 d手足有講出嚟 我都聽唔少
但係冇片得個聽字 今次有埋片睇到係幾恐怖

好似話係精神病房打人
兩條on9搞大左

你食屎啦死法老琴日中完今日又中

請大家無視引戰狗 引戰狗請離開

我只係討伐呢隻死歐狗

好似又拉多個

已被踢爆房門外寫住有老閉

啲狗文盲

飲醉酒都搞成咁 俾人捉咗啲手足仲得了

最怕女義士

我有怪盜雙

男就打 女真係唔知點

班友專揀靚女無差別捉就知咩事啦
尖沙咀空姐
北角社區主任

咁係咩事

咩武？

吊你刀肺士

唉8.0終於要斷

走數叔終於又勝

又扮

冇6.0 7.0

抽唔到牙牙牙牙

CCTV

垃圾驚 1750得隻垃圾雙刀

夏日要追小夏同黑警嗎？

T1都唔追?

有水炮玩都唔追？ 啲水仲要係藍色嘅

追完

齊jor?

得一隻

l 密室內有金蘋果、銀蘋果和紅蘋果。

l 玩家只需進入密室，選一個蘋果放入投票箱即可。

l 假如選金蘋果的人數多於銀蘋果，那麼選金蘋果的人就可以得到1億獎金，而選銀蘋果的人就要負1億。

l 如果所有人投向金蘋果或銀蘋果，則所有人負1億。

l 要是所有人都投紅蘋果，就每個人都有1億獎金，換句話說，只要沒有人投給禁果──“金蘋果”和“銀蘋果”，所有人都是贏家，所有人都可以得到13億。

l 當有人投紅蘋果，亦有人投金、銀蘋果時，投紅蘋果的人要罰1億，而投了禁果的人則可獲1億。

l 如果只有1個人投了紅蘋果，那個人則要罰10億。

抽咗幾多？

push

7大跳

10跳得2隻
你中咩?

屌佢陰鳩我
sao個check list話我打夠數量
家下起野差幾粒

係咪你取消過個建, 收左幾粒係個BOX?

掃完,冇
印象中冇取消過
算數

中風
黑警

刷關好用
我都想要

又到白貓休漁期

上次收成期係幾時

7跳就放棄

比平常人用多七次都唔中 比我都放棄

頭先痴撚左線
all in 3下
3250石
而家單吊夏槍

成個pool可以skip既野竟然allin

你唔會明我個突系有幾廢
每次想打武器塔刷下武器都頭痕

白銀又有工開 可以唔洗做7仔一排了

個肚大撚到陀左三胞胎咁

做咩影我

被叫雞...睇文字都覺得慘

抽

無石 唔想課

推島

聽聞好似已經推哂

re島

咁下次新池有老婆點算

開新ac

中左啦
單吊夏槍
得番5粒石
下期好彩既可以一大跳

儲石

不

想追黑驚

下抽一定win

想打黑驚

打維尼實際d

維尼得1個
黑驚30000個

想打will

想打就打

真，倒咗三千石落新pool度都唔覺得可惜

呢排做咩都冇乜心機

等下個池算

真 學都不想返了
罷課了

唉

維園都找左數 你呢?

佢條數係咩 紅毛泥封屎眼？

玩到咁大

洗唔洗試吓

沒性趣

走數佬走到無人記得佢條數係咩

旺角裸跑囉

我記得好似係關紅毛泥事

咁係你鍾意玩屎眼先會記錯

我都記得有一單係紅毛泥封屎眼wo

紅毛泥唔係局長?

舊登就記得有一單紅毛泥屎眼

旺角裸跑呀

好似話跑彌敦道,當年佢好似話抽到梨弓會找數

紅毛泥係咪寶寶黨

無啦啦又關梨弓事

哦，姐係你仲記得未跑啦

唔係抽梨弓咩？

我得閒先fact check下

佢好似係咩新限打到超過幾多就裸跑

係巴哈日版非洲串見到：

為了小夏課了八千多石
本來打算一單就好
但失業的負面情緒根本Hold不住
抽到後面完全失心瘋
中間一度放到某網想賣掉一了百了
也不是沒非過
但非成這樣真的很想死
見底的錢包我也不知道該看開什麼

感謝補血的大家

經過兩天心情比較平復一點後
用起廢棄十年的高中數學來算一下有多非洲

->夏日池抽到第41次十連才保底中目標腳色的機率
[1-(1%/5+10%/16)]^431*80%^19*0.2=0.000081111326638
大概就是約每12,328個抽41次十連的人，只有一個人會最後才抽中目標腳色

這幾天發現隔壁棚，X貓抽了30單還沒抽到嚴X王
->隔壁棚抽30單沒抽到目標腳色的機率
[1-0.7%]^(168*30/3)=0.000007494410409
大概就是約每133,432個抽30單的人，只有一個人還是抽不到目標腳色

之前聽某知名補習班老師說過:痛苦是比較出來的
恩，現在相信了
真覺得好多了

原來真係有人課咁多錢落白貓
感謝課長讓我有白貓玩

白貓啲考古學家真係好恐怖

佢呢到都係抽咗10250姐 你知唔知係到有隻角叫10500

知

又bin

係愛呀 HaJor

好耐冇玩 岩岩dl番黎玩 見到多左勁多野 完全唔知由邊玩起

舊登白貓po仲有冇人

4個凱旋total加埋抽左5次大跳+每日乞衣抽，都係0new

死黑警

一定要將班賤畜殲滅

聽到喊出黎

好想做返隻豬
就黎頂唔順

可以做連豬..

做囉 你又係富二代 怕咩

聽講will住半山

如果可以住半山, 我又唔介意光頭

大你脫晒全身D毛

RIP

#metoo

屌 拍AV咩 犯左法就要除哂衫

班狗真係on99
人地就係比d狗搞/傷害 仲叫人報警

要繼續每隔幾日就擠牙膏 爆黑警大鑊

白猫可唔可以整過黑警boss出黎打

籲禁Telegram 截斷暴徒秘密通訊

斷wtsapp fb ig 微信 微博 wechat 支付寶 淘寶 八達通未？
咁不如全部香港人都唔好用電話啦

大陸禁賣iPhone未

玩封站 狗鐵真係on9

買華為

有無人出黎拖手仔

拖咗兩個大波絲打了

拖緊阿婆手仔

咁你點打字

收到風鳩比唔用套

Pad終於執咗 幾時到白貓

pad 咩事?

準備賠石賠到破產

解放修正要去邊禁??

妖尾會唔會神解

依家直接BUFF同神解大同小異

BUFF左未?

留比牙劍答

求detail

13點話維護完 但係成9點至開ser?

仲賠得少過平時

11點先開ser

白貓好似淨係上年周年岩岩開POOL死過SER?

死ser應該算事小?
正月pool果次瘋狂延遲

以前開新pool次次準時三點冇 個個鐘都要屌一次

Sok嗰次遲左勁耐

記得2點59分屌到好似11點先有

閂ser好似淨係試過一次？

屌 想問 sao個期換少咗絕劍把武
係咪可以收皮 無專武玩唔到

冇乜理,唔係都係是但配磚武

pkm隻好似29就開ser
唔知玩乜,睇落好似純pvp咁

其實白貓個ser算係好撚勁
好似都未試過要限定邊段時間熄ser維護

反而之前巨龍pj同咩pani pani個ser先廢
可能資源分配晒係白貓度

新個隻槍係咪必抽

頂多1個月命

咁快收皮仲抽唔抽好
定等茶熊

茶熊幾時

唔係完夏日就黎啦咩

投票到出差唔多半年啦

出新野

新玩家係咪唔洗嘥石抽妖尾?

ALL IN‼️

ALL IN‼️‼️‼️

收到wind 下個pool執笠限

推島最快最方便係用咩角色？

有buff到
利申冇石抽

著出街打協果陣相認先

小圓 zc女豬

咱們不願非 不怕非
必要時不得不非

真係好撚慘，妖尾pool 評價同隻免費拳一樣評價，納兹仲慘，得S+

個天空島其實係點擴建 冇位起建

收埋都有效果

神解buff 但點解隻角好似冇勁到？？

狗鐵傻撚咗

調轉諗18區都遊行你停撚曬佢

狗鐵率先響應不合作運動

狗鐵

以後18區申請遊行 最好就全線唔撚開

下次玩大站 九龍塘 金鍾 尖咀

5年keep住開ser不維護
死ser果D次數1隻手數得曬
都只係佔好少時間

狗鐵帶頭搞不合作

狗鐵偽造文書

黑翼劍
黑肉㩒實就係

樓下好嘈

荃灣被斬手腳青年證實左腿已全無知覺 可能成世郁唔到

中蛙弓

中露卡法

中卡蓮法

中永遠弓

真？
我中風了

你呃人

隻蛙弓係咪仲勁過怪盗弓

本身有
永遠弓都係
露卡法想要好耐啦
點知個fd同我一樣抽中露卡

露卡一早有

想要卡蓮好耐

係
怪盜弓平時根本用唔到既，係打hell先可能或會應該用到

中大腸

Sp消費咁高
打條毛咩
傷害double都未必用佢

如果唔係個心口佢咩價值都冇

卡連打20暗都OK

拆燈柱

大佬e又勝

想問我老死呀光仔係唔係到

牙will係度

⋯⋯

屌 以為送人加武器 抽左下武器先知

第一日玩白貓？

屌啦

準備好了

中咩

風

呢個揀法我估中真札

中變

躝

禾刀系

先生公又勝

Why

又射眼

法老will

對腳好正 想射了

留意左個位清好耐
成日中好野
要開FILE跟進下

我唔係搵你啊

因為勁掛 問問問

咁你搵邊個

luka法

光仔條法老狗

點樣抽角？

光仔？

公告

要login16日
我好多日無login

傻鳩

唔打日任都login

幾時有千早弓抽

皇天擊殺

沖緊涼停電
嚇撚死咩屌你老母

邊區？

btw 七月唔驚啦 大把陪住你

Hajor

頭先睇緊鬼片 無啦啦停
我嚇到噴屎

返屋企都要比保安批准

唔知呀

笑撚死,跌左警犬帽

依家日本app store轉區用香港信用卡呢招仲work唔work?

Pad work

又要打J

多謝終於齊巫女組

終於有隻上到枱面嘅弓，好滾動

對上一隻拎得出手嘅已經係初代阿Sa同茶熊剎那

對腳真係好正 想射了

我都係
得千早 茶熊剎 tina 永遠
不過上個月10選1抽到vivi弓
都叫做玩得下 但好易死

水賴叔又射

咁耐無見 一上水就恥笑我

尋晚睇咩? 迷離夜?

奇幻夜

你試下睇睇下鬼片... 無啦啦枝燈閃下閃下

妖尾無神解

出水炮車

又開實槍

死黑警 開實彈槍

射撚死啲歐洲狗

射得好

第1個射死神眉

屌
你
老
母

好累..

今日有5隻狗開左槍

吓？！

頭先食飯睇cctvb新聞台
至少有5名警犬開實彈槍

你咁樣係唔會令我驚架

12歲都拉
岩岩先升中一

無人性 淨係識恰細路 垃圾

仲有拉女人
易捉

你唔係以為黑左, 我就唔知果隻係札槍掛

差隻槍喎

ON9

This city is dying

講英文

淨係冇拳
槍一早有

我貼係因為咁短時間就拎到三隻佢

聽朝會唔會黑雨

陽光普照

屌你老母

咪衝出黎燈啦

札槍係咪新果隻？

係 你坐左幾耐

打狗都係自然反應

啊sorry 係打狗都不如嗰啲

吊晒你哋

有個幾月唔喺香港所以乜都無，6大跳得一隻雙刀，抽到想棄驚

唔係香港同乜都無有咩關係

廢得濟

又獅子
技窮喇

邊隻係莉莉絲

龍女再戰十年

獅4
好彩冇allin夏日廢pool

真札勁到on9

早就要啦 Buff完個評價仲低過第一次合作嗰陣

其他廢

獅3神解

屌 獅劍 冇石啦

獅2 CC上修

仲未中真扎

佛心又可以抽
小滴

可以舔佢嘅覺醒圖啦

妖尾終於中番隻女角 唔駛玩JerJer

上個POOL 0隻,今個POOL 0隻
石又冇,角又冇
玩撚咩
屌晒你地老母

屌爆你個西

裝返龜apk咪得

維尼打電話

尊嚴係邊

可以吃草又打電話
明既

獅劍

屌你老母 又有

躝啦神眉

咁多位非洲狗大家好呀

On9!又有!

你條屎忽鬼又飲碎左?

大佬同我打協未

禾右打

你歐洲人

又屈 我埃及出世

聽聞你次次都中限喎

我大把野冇

佢法老王黎 btw 有咩協好打

例如？

打20星 刷rank刷石了

我棄驚果陣果d全部冇

遲下會出現係你個box到

2016棄到而家

做乜又玩返

因為棄左pad好悶

無千早弓點刷RANK

hea打玩下on9角

pad都棄

用貓輝刷得啦 你上次都係咁

辣殺驚 不了

白貓糞驚

ho 咁ON9角打下20星

留名睇你未到王關已死

房呢

開jor

幾號

那有follow

有永遠

喂 我俾狗咬死左

好難用

你有永遠

用返另一隻算

大佬入到王關
好勁秋

諗住去爆壺就出事

大佬唔講得笑

用返麗蘭算

用返黑警算

黑翼劍

兩隻黑劍都勁過黑雙劍

札槍

果然係t2

9毛應該仲記恨當年畀人笑

所以黑翼劍一定要上修得勁

要等BUFF 打少個0

唔玩鳥

慘

就復克

刻

你地兩個邊個部機好lag 我打到隻怪但無扣過血

我都係
應該開場果位
你想打就繼續 唔推島住 反正聽日先c2

實係我大佬lag啦
聽日再打

開場果個lag先會打唔到怪

唔怪得佢唔玩 原來56k

我想問下有冇邊把虹武基本上係必定要換

無換過

法師蝶虹比較泛用

無換
有怪盜專就夠了

咁你係乜

小薯

頭先我大佬用妖子打贏左20星
佢係咪抖m?

抖S btw 你連佢都啱識？ 高登時期已經係法老list上面

梳 2年幾前先玩白貓
咁我認住佢
法老

難打到⋯⋯
一定要刷尾二嗰關升好塊石版先會夠打？

屌 原來有很神解多次⋯⋯

自慰城市

早晨，原來d英雄角色神解關咁難打嫁

當年獅二獅劍solo綠魔

其實唔難

水賴叔其實又勝

完左先有得協,用札劍同太陽拳屈佢
插幾野就死q左

打左幾次 hsc都係果陣學
隊友入場就比人封技送死

個陣我好似打咗9個字至過晒兩關

差唔多啦 隻嘢咁柒多血
唯一難度係要打咁耐

比佢捉到差唔多直接G

依家打緊呢個有點兒難拎哂3冠

放心啦 獅劍打魔人之後冇嘢再叫得上難

冇vivi咒拳可能有得揮下其他都真係冇咁難了

好想感受難既感覺

好想感受抽唔中嘅感覺

龍女

唔捽都3億

又輝劍？

解包好似話係拳+輝

回家了

嗰時係因為龍女所以玩白貓

點捽到

著火未?

同加滕鷹學

回家

仲捽
真係放返入倉算鳩數

回家捽龍女了

有無清識得睇返Facebook既廣告?

上星期睇到有個廣告係賣spider-man air-pods case..
而家想買但係搵唔返出黎..

呢個?

唔係, 隻配色似amazing spider-man..
搵左好耐...

咩意思？

好似係把專要升上去

可能轉英文版會多d結果

有d野錯過左就買唔返..

屌琴日睇獅劍條片
一邊睇一邊起雞皮

又黎HUNTER..又可以暫別白貓

以前玩過佢一隻on9驚
不過執柒左

挽留

呢個真 個陣特登學hsc

希望好似hxhbas咁好玩

走啦引戰狗

邊個引戰？

達哥fb就黎成個月無update過
幾時先回歸啊

呢關要點過 想知

之後就話出老解 仲話後果自負
依家無啦啦彈條緊急法出黎
屌 係就即時做啦
淨係得個講 講得黎我都著返條褲了

Btw 你咁樣係唔會令我驚架.jpg

沙律
唉

開住槍同你講對話

你回歸香港未

5秒20億

冇龍女呀

最驚你唔出

(突發)北區醫院護士爆料:示威者隻手被打到得層片連住

Ok 準備聽日10抽1中龍女

黑肉變插件

點解我更新唔到白貓既
見到佢有得更新，但更新唔到
係唔係正常

官方指定推圖神角

keep住爆

當年最少打左50次

條柱幾時變100萬血

你條柱壞左啊

岩岩坐完監

比神眉25?

成個獅2島reset
1日點打得曬
仲邊得閒試那個女人既威力

屌你咩隻毒弓咁廢

有石執仲想點？
唔要？俾我

on9 又有

你呀歐洲引戰狗
成日挑釁我地非洲人

係咪有咩誤會

獅3聽日終於可以解散

依粒野點拎 請問

HARD 15-3
台日啲活動攻略應該一樣㗎啦

龍女已戰勝歸來

而家先玩返白貓會唔會好on9
有咩抽首推好

wow

阿銀整左容?

佢唔係毒撚黎咩

有工開有錢整容

shoot the moon

射穴

等3點抽10選1

搵唔到獅3

我屌你咩個pv有毒弓又解到咁撚廢

唔係今日復克3?

G chi white cat

【獅3公告】
-「Brave The Lion3 ~Rest in Peace~」預定實施的「活動」及「活動看版任務」,預定於15:00之後舉行

感謝磨磨磨翻譯公告

咁就派咗10500石

竟然冇
點對得住10500

抽得未牙

推下島先

今次唔多靚

食屎狗

又點牙

歐洲引戰狗

非洲薯仔

喂 我話推下C2個島 都負皮我
邊個仆街負皮 出黎

我屌你老味仲笑鳩我

邊有
我係非洲薯仔

神解得

笑死

神解唔得

我發現次次十選一都係抽同一格
白網同白貓終於都抽到自己想要嘅野

中左羊斧

屌又10選1
邊揀到10隻呀

揀唔到10隻咪自動放哂剩低嗰啲入去

歐洲狗

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

夠膽就中amigo

中!

中鳩硬呀同你講呀歐洲引戰狗

邊有咁易

終於中剎那bbg

紅毛槍屬攻冇想點玩打得1億

水樹解散左

tina雙啱咩武

唔想同你講野了

啱雙刀

就快連10選1都冇野好抽

隻雙刀咁撚勁....

好彩好

就快揀到得番一隻

壞彩壞

隻龍兩招都成億

但低b妹把專

屌打啲字錯到一舊舊

屌你老尾水樹劍廢撚到

隻雙勁撚到
用原模組可以打空氣靠分身黎吸血

又抽

屌你老母解體一定有我份

又有 on9

獅3邊隻變大獎

禾既植田勁唔勁想回家

獅3有斧弓雙 邊隻值得神解同CC

ON9獅槍板要成500粒野
搵鬼同你打

你用APK

用你老母個西

呢到啲人真係好撚惡

真

屌晒你地老母牙我

小龜好惡

1001

今日暫時屌小你一day

死歐狗露底啦

勁

拳個紅條攻擊轉左做龜波氣功?

今日既我唔會受你引戰

卡蓮

又有 屌你老母

本身就一隻都冇得揀...

你乜都有 唔好扮好喎

你隊閪波今季又等收皮
Btw我上季嗰件印咗連，諗緊掉唔掉好

冇龍女 準備del驚了

印連
2&B 料

終於抽中龍女

on9

獅子個新look型到到

2&b 刀吾會8個月0入球0助攻

我都無

快d搵人助攻完左個post佢..

獅123都打晒點解拎唔到10選1既？

要係任務版到拎喎

完夢了

咪爭啦